PRODUCE48集中討論區（37） Mnet還我日本妹!!

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

花名表：

lm

[注意] 張圭猁已夠票 射落牆都唔好再投佢 多謝各位！ [/注意]

真係唔好再投票比我狗竹 想投Vocal唔該轉投羅高恩或者竹內美宥

各位救下李佳恩

仲有張元英都夠票，一位有力的競爭者

仲有朴海允

留名

櫻花個唇妝係未無化好？個咀有好多位未有唇膏印

留名

得返7日
大家都留一票比miyu好無

要救不如救D有機會跌到三十以下既日本妹

好撚驚佢唔夠票

仲未得閒睇最新一集 插唔到話題留名

呢張都好似未化曬

幾時出排名 好煩 我覺得下星期會跌出12

真係有d似啊梅

唔使睇，無謂浪費人生

高宥真企埋去膠真隔離顯得對腳好短

全力支持山田野繪

應該下一集

係日飯基本上唔洗睇
係白間飯睇完更加想嘔血

想睇佢練rap的過程

Lm

不了 轉做GAG MAN

上次播曬所有舞台完左都無

牛蒡妹五十步笑百步

會見到人地個親生女點樣拎到CENTRE之後排最尾

笑撚死人

朴海允羅高恩！朴海允羅高恩！朴海允羅高恩！

mnet想拖幾多集

李詩安第一次表演有覺得佢慘過
上次可以理解 但今日明明自己最廢都要沖出來柒

膠真新廣告

成集都無nako?

好似戴眼鏡會gfable d

下集仲有幾個鐘就截數,應該上次咁唔會出排名

一開頭揀POSITION有少少
不過要比D眼力睇

吹雞，有pick櫻花嘅出嚟say個hi

又拖一集

佢唱歌好過。
其實今集顯示左stone 個班係唔夠料

高有真頂住

睇返今集 安慰既係見唔到王珂

呢個呢

李詩安個樣膠到

應該放棄左how三個。

拜拜

支持日本妹lm

睇到第一頁自大英張兒童色情gif 硬係覺得佢再大個啲就會同崔big瓜差唔多樣

開頭扮緊彩妍，學佢細細聲咁講野，神態都似

上上集開始粗魯起黎

今集分組哥陣d組員都無咩野，又話自己排名最低要睇人面色好委屈咁

個rapper 好好
但樣不了

出現57s

山田肖像畫

希望大家可以支持P社同海允高恩初媛

我都想佢入,表演多一次都好
不過好難

同佢同組最委屈

佢地夠晒票 唔駛投

特登架,韓妝好興
個嘴仔睇落會薄d

綜藝人才

全集最有存在感係最後排名公佈
見到嚇一嚇
前面要金睛火眼聚精會神睇先留意到

女rapper唔需要太好樣
有d特色

繼續支持我孖寶

白間加油
如果616係悲傷嘅眼淚
我希望你PD48最後係可以喊住入12強

全力支持阿梅

櫻花會再次係韓國盛放

明明似元秋

日本妹萬歲

merikuri我loop咗好多次 聽到喊
朴海允

基本上日日都投
櫻 nako miyu miru mako juri 仁美 下尾 moe
清純 羅高恩 初媛

啊梅，係我啊啊梅，你見點啊食左飯未？.jpg

屌 一模一樣

"別碰我!"

3:03 山田真係超勁 實力又好
雖然我打死都唔信係佢唱

初元/雙元cp

爸爸教女

媽媽拉女

sweet

新一組又一齊

請支持甲仔同海賊王
金鋼棒勿quote 正評就ok了

海賊王櫻

明知間嚟全部咁靚都要爭c

真正既惡魔剪輯

睇到呢下真係想 好好地做gagman好冇

其實佢爭唔爭都係死

我係咪old news左
原唱heize都有睇今集48既cover 舞台

啊梅

票投miyu sakura 佳恩 珉周 權嬸
拒絕膠真 張元英 蝗怡人
守住關鍵十二席 一票不能少

又好似真係冇印象見過 但冇在意過
其實唔係日本妹冇出現過 係我地太想見到佢哋

咁岩個妝唔岩佢啫，我主pick元英都覺得今次化得唔太靚

另外邊忽自大呀

希望好似海允咁講
메리크리組 救到幾多得幾多

我覺得白間今次有機,因為佢本身排16,今集雖然無咩鏡頭但現場組第一,啲人一定想睇佢直拍
我睇完淨係佳恩同白間令我印象深刻啲

有無人同我一樣覺得蝗珂>>>>>>>>>>>蝗怡人
睇得出蝗柯有心融入泡菜妹圈子 入鄉隨俗
實力又唔差 正正常常 睇睇下個樣都幾順眼
屌你 個蝗怡人好似完全無諗過融入人地
學咁耐韓文 有口音都算 佢仲要溝通都成問題
又冇實力 話學左中國舞好耐 係特長
然而睇得出佢連佢特長都唔係好得 功底唔夠
同宋茜 程瀟個堆差成條街 來來去去都係得個幾個動作
跳韓舞又成日跟唔上拍子 唔夠力 唱歌又難聽
仲要博出位 格硬塞個幾個動作入去
靜係諗住自己突出 無諗過咁樣會破壞首歌既氣氛
幾撚時跌出上位圈呀

實力又唔差 正正常常 睇睇下個樣都幾順眼
雖然兩舊都係屎
但作為男人,睇樣一定係蝗怡人

王怡人好似仲呆過白間咁喺到鳩下鳩下

咪又係蝗妹
打和啦

如果可以2個都唔要就最好

蝗怡人點都正過蝗痾 蝗痾陣鄉下味都好濃下

其實係咪髮型問題
兩個都好大陸味

不過蝗痾都留唔得幾耐㗎啦
蝗怡撚

我諗起啲彈幕佢地自己友都話毁了舞台

蝗怡人唔聲唔聲好作狀
唔似日本妹咁自然可愛 又無韓妹咁放
成日痾屎唔出咁嘅樣

一個東莞小姐
一個農民工
兩個都咁有中國特色

王怡人個樣係靚 至少韓國人鍾意
王珂係愈睇愈順眼 應該算係耐看性
個人覺得係咁

其實我對佢地兩個都冇反感亦都係特別鐘意
但係王怡人抬腳個下真係睇到我尷尬 幾靚女都救唔返

真係屙屎屙唔出 因為佢韓文差到一個點

睇韓網翻譯啲人話今集個總票數除12係有小數
大佬Mnet做假都認真小小啦

但係頭兩名唔係未公布票數？

上季都係
不過有人解釋話已經加咗現場票
不過我覺得似做假多啲

설렐 때만 사랑이니까 唱到變 서레 때마 사라이니까
真係好核突
雖然話日本妹都有口音啫

我寧願佢韓文差到屙屎屙唔出咁 都唔想睇佢韓文好到成個牛屎妹咁多野講咁造作

btw 樂華是原罪 蝗怡人呢啲睇下就算了 pick就不了

我都唔明 又話佢自大又話佢西面
兩樣野我都唔覺囉
佢又冇亂講野 又冇周圍撩火頭 公司又冇做啲咩衰野
頂多都係啲反應做多啫

一兩個開始話唔中意佢
跟住班人就跟晒風
之後仲越屈越勁
又話佢欺凌又話佢自大 然後一秒都唔夠既鏡頭CAP出黎話西面
最離譜就係有人叫佢仆街英
痂線人地小妹妹做左啲咩野呀?殺你全家咩?
唔中意可以唔PICK 但我見唔到佢有做過啲咩過份野要俾人黑囉

PS. 即管負評我 我都係議事論事

如果佢真係出到道 真係韓國人嗰邊又friend唔到 日本唔洗講又溝通唔到
賴冠霖就係佢嘅未來

可能開場3點幾%
睇睇下悶到好多人轉台

自大同自信其實真係睇你點睇
另外有冇諗過其實唔係跟風 而係不嬲都有人唔鐘意只係冇人講
btw公司係冇做錯既不過比mnet剪到親生女咁就預左其他佢圈唔到飯既人反架喇

其實12pick係咪一定要揀足12個？

唔緊要啦 佢咪又係想攞住個名返贏國搵錢

之前指住佢本人，
話佢似邊個韓星！
根本照住整，
唔信係你天天似啦

仲有覺得佢好大份

王柯未出呀，可能又講到佢再唱高音救全隊

我覺得今集佳恩好有leader feel喎, 冇特出表演但至少唔會冇好感丫

其實佢有樣有身高 已經好大優勢
然後今次都證明到佢唔同風格都carry到 唔係靠可愛
舞台表現力咁強 真係唔洗成日賣萌搏出位
做多咗所以招黑

係咁㗎啦 要習慣 除非你呢個post 跟得好貼 幫手帶風向／平反
我一早講過我係中立就算 因為佢唔係我1pick
但如果有人黑我nako我實同佢死過

aggar 呢個po有d人係咁帶風向 一窩蜂負評
憎一個人就一個表情都放大嚟講
但事實得個0.幾秒望過去 咁都ff到係黑面
櫻花山田張gif就會話無野
得罪講句 部分人好雙重標準
重要帶住櫻花飯個名招黑

唔洗話我打手 從來都只支持清純

佢成日喺到wink wink到好煩

個剪輯又係係咁捧佢
太over

好似好多人當咗張gif係真
明明櫻花個reaction左上角係寫住side to side

LM

其實唔鍾意佢就話單流料係真嘅會唔會太主觀 單野好流喎得一張相話係佢同學但張相好似之前已經Google 到
認真唔好見韓網post 話係同學就信 在奐决賽前一日都俾人屈欺淩，好彩有同學upload 證明清白 同埋我個名單嘢之後我基本上唔多信produce 參賽者啲黑料，等多啲證據先話佢啦
利申：覺得佢學志訓而冇pick 佢

我未睇前淨係睇個post以為佢真係黑面
頭先睇返其實覺得似係 戥佳恩唔抵嘅表情多d 係咪有人睇直播時睇漏咗眼

但係山田呢下咬唇真係好正

sor係我係我今朝未睇片先睇post既留言黎
不過我對黑材料單嘢仲係有保留

繼續高舉p社孖寶大旗
長頸鹿 許允真 佛系善良姐姐 李佳恩

係 問題係成日剪佢但又唔係有咩故事 都係得賣萌cut 得拉筋嗰到好笑

實力唔夠嗰啲練習生可能需要搏下出位 但張元英一直上位圈 舞台又無失手 成日賣萌真係會睇到厭

呢首好多人都好感動

黑面欺凌個單野其實對PICK唔PICK張元英影響不大
都冇足夠證據無理由黑佢
一開始都有PICK佢
只不過羅高恩/朴海允更值得PICK
所以先冇位PICK張元英
只不過佢有時係OVER左先會招黑姐

剪輯又關佢本人事？無失手又係黑黑嚟？
咁其實你地都幾易控制
安俊英唔鐘意邊個就得登放多d鏡頭 然後你地就跟住去黑佢

點解好似冇人鍾意王怡人咁
韓國又唔撐
支那又話佢心計
連登更加唔駛講
就因為佢係樂華所以唔like佢？
講真 佢唔靚咩

佢係咁捧佢但又fail
我反感都好正常啫下話

比人控制呢啲廢話嚟
反就係比人控制 唔通撐就唔係咩
大家睇同一段內容嚟判斷㗎咋大倰

咁姐係佢啲票係邊到嚟

微博見到

我愛Boombaya team 2

下大陸勁多人撐佢喎

佳恩硬係唔係好出咁 有少少小朋友中間有個大人跳舞嘅感覺

客觀黎講
靚 但美貌1位真係吹大左 5位左右可以接受

主觀黎講
樂華+中國人 拜拜好行唔送

我係講冇咩人討論佢
講真 按呢個trend佢排名肯定暴跌

你都on99我有pick佢架
我知佢有實力我先想佢做少啲小動作 等人放返focus係佢嘅表演上
剪輯的確唔關本人事 但唔可以討論佢被剪成點？咁成個節目都唔洗討論啦？

而家喺到不停打稻草人真係痴線到呢

metoo 七海

btw 七海把聲好正 佢第一句聽到起雞皮
不過唔知修左幾多

韓國中國邊有唔撐佢？
人紅就自然招黑
當初櫻花冇咩實力但又紅得起 關注度高 結果招到成地都係黑

係囉 只要做少啲小動作 根本就唔會咁多anti
欺凌事件一日未有證據一日都唔會話好大影響
始終佢節目入面show到佢有實力

惡剪完憎佢=被控制
天剪完鐘意佢=被控制
係咪一定要眾人皆醉先會覺得自己勁啲
I mean你支持佢咪辯護囉係要踩人想點

佢係越睇越正 但係唔值頭12 仲有其他更好既比我地揀

七海同好 不過可能下一round未必見到佢了⋯⋯

惠里掉低新隊友走去搵bby2玩

覺得張元英最黑人憎既地方就係扮朴志訓 狂wink都算 硬推流行語真係好油膩
利申 一開頭都覺得佢幾得意 宜家不了

係睇同一段片 但你係睇份量 人哋係睇內容喎 同埋你係咪反感錯咗對象 你應該對剪片嗰個人反感

佢個樣好乖，與世無爭咁

1 我由頭到尾無黑過佢喎
2 個受益者係佢我咪反感佢

而家節目多數都剪佢wink 賣萌 擺明係想捧佢
點知做多咗 先多咗anti
上面位巴打就可以調轉講返做安俊英有心控制 令人憎佢 痴線
陰謀論撚

衰在靚，靚到長期霸住頭12，
但個人又on99咁，
冇實力冇表現再冇鏡頭
都唔知可以鍾意佢乜，
加上係樂華人同姓蝗，
所以冇人同情佢！

我無睇內容？咪話無咩特別唔明點解咁多鏡頭咁都叫無睇內容就算啦

初媛惠元又冇同公司既人 而且bby2係被揀淨既人 係呢到冇咩相熟既人 同病相憐既佢地就只能聚首一堂

呢個問題剪得幾好, 唔使仁美得罪人

張元英啲笑容同表情好似train出嚟咁，完全無14歲嗰種應該有嘅天真自然

不了

好似已經變左日本第一跳舞代表，
跳舞相關問題要問埋佢

有時候強者各自為政
弱者個bond反而仲緊密

上個po話佳恩同櫻非好感 我睇cm個個話冇非好感
反而好多話極好感喎
同埋話膠真好搶focus

唔識欣賞泡啲咬唇妝

你自己話啲人因為佢多份量而厭佢喎
因為一個節目組嘅後期去厭/黑一個乜都無做錯嘅人
其實都幾無腦下

明明bby佢都算高票 都叫救左個team
但今次包尾

呢位巴打
1 其實唔止一個人討論緊
2 大家都睇節目討論 點解份量同實力呢個方面唔討論得

所以你真係覺得節目剪多啲某一個人賣萌 又無其他人黑面畫面 咁樣係為咗令人憎佢？
亂咁陰謀論 其實都相當無腦

同埋大家對同一件事有唔同理解好正常
係都要話人無腦係咪有病

上個post都有講過,其實應該係幾集嘅不滿爆發,鏡頭明顯多過其他人好易做箭靶,咁你係受益者,唔針對你針對邊個?

你話佢實力點我無異議喎
更何況我根本唔係pick佢
只係覺得某啲人因為後期剪輯去攻擊人真係

如果係要咁嘅 我都覺得你因爲一個節目嘅後期而撐佢相當之無腦

你咁講,我地好似都唔應該話bby 1組,因為全部都係剪輯?

下 我講緊某啲人因為後期去厭/黑一個乜都無做錯嘅人 好有問題
我有撚陰謀論

其實已經好多集咁先會有人爆

bby1笑9人係佢自己做出嚟 關咩後期事

屌 你自己上面先講話「咁其實你地都幾易控制
安俊英唔鐘意邊個就得登放多d鏡頭 然後你地就跟住去黑佢」
元英賣萌剪輯=安俊英想佢增加anti
咁仲唔係陰謀論？

美猴如果唔係第一都唔知有冇鏡頭 剪好啲嘅話有nako上次嘅效果都唔定

乜得撐同唔撐 ？得黑同白？
我幾時有撐佢 亦唔係因為後期撐
係啲人無理取鬧 後期又關條女撚事

中野

可以咁諗,如果節目組唔播隊長個人訪問,成件事會唔會無咁黑人憎?因為聽其他人講上季好似都係揀最弱,但都無咁大迴響,所以其實係後剪令到佢地睇落更加黑人憎

其實跟剪輯內容判斷就係比人控制
唔跟就係無理取
係咪即係咁

內容特唔特别係好主觀既， 你可以話鏡頭內容冇特別而唔中意佢，但你話因爲冇內容仲咁多鏡頭先反感佢，咁如果少鏡頭就唔反感佢？咁仲唔係你冇睇內容只係睇到份量而反感一個人 ？你get到你講野既矛盾未 其實你只係對佢d over動作對佢反感 鏡頭少都gg

btw你想佢鏡頭少d應該寄刀片比剪片果個先啱 越有聲音 無論好定唔好 mnet就已經成功左，就會剪更加多

乜自己唔識獨立思考我無野好講
我指無理取鬧=因爲某人好多鏡頭，所以我憎佢

佢地扮搓手 同 張元英乜都無做過 可以攞嚟比較

佢好多鏡頭嘅另一方面代表其他人少咗鏡頭

59,好可惜

我反感佢係親生女 無特別都咁多鏡頭
有無咁難理解

咁叫陰謀論
同你話多鏡頭=捧佢
我話多鏡頭=玩佢就唔得？

咁張元英係咪有份幫手剪片？
關佢咩事？

個重點在於你話"只係覺得某啲人因為後期剪輯去攻擊人真係"
我地全部都係睇後剪嫁啦,唔係根據呢樣野仲可以根據啲咩?100個人可以有100種唔同睇法,有人覺得睇完唔中意,就係 ?

我反感佢係親生女無特別都咁多鏡頭
有無咁難理解
所以憎佢個點係佢無啦啦有不公平優勢
但如果你都係覺得唔關佢事都無計
同韓國打波黑哨你話唔關個隊事係個球證偏心係一樣意思

咁多女 實有人鐘意唔鐘意架啦
一啲有故事嘅剪輯 會引起人同情
賣萌剪輯多得濟 反感嘅人一定存在
如果佢唔做咁多 邊得黎節目組剪哂出黎
洗唔洗所有剪輯都要諗過度過嗰一刻本人真正意思同感受先可以發表意見

我pick元英見人話佢油膩話佢做作都無咁大反應 有啲人自稱無pick但又咁緊張

求膠真gfable gif

屌都話你係直接受益者,大家都咁高咁大,但你有特惠待遇

同埋佢啲流料我無份講
純粹係講剪輯

我都無份講

你唔中意就得
我話d人 就唔得
惡魔剪輯都講左幾季
而家重要唔係條女做錯咩 只係份量多比人攻擊
大把更有實力 鏡頭都無 你會唔會因為咁去反感日本C位？ 話佢份量多？
合理？

我都無份講
另外真係唔覺有人見到人身攻擊元英

韓評有個說幫奈子加油的 噓被按了一半... AJY你看看你

by ptt

我初頭幾中意佢架 佢同安有真d化學反應好正(舉手自薦c個度) 係之後佢個自創動作我就有d 不過又未至於去到反感， 多唔多鏡頭我就唔記得 因為已經對佢冇興趣
不過我從來冇pick過佢 因為唔覺得佢靚性格又一般

瞓唔著吹下水姐

你有你反感
我有我話某d人 有衝突？
從來無禁住你唔比你講
不過因為人地份量多少去反人係搞笑嘅

你放心wo 我又唔會check你話咩你之前有pick佢
不過如果你係之前咁多個po有見到我提張元英呢三個字 覆過話佢任何野 批個頭比你坐又點話

其實櫻花係睇到啲咩?

我幾時話我唔中意?同埋我中唔中意同我講嘅野有咩關係?其實我係解釋返點解啲人唔中意佢嘅理由比你聽啫
係惡魔剪輯呀,所以咪可以100人有100種睇法囉,有人信有人唔信,做咩話人
中意呢種心情本來就唔合理嫁啦,你唔通可以控制到?

又唔係佢剪

其實前幾個post都無印象見過你

白間嗰組 開頭個下

韓國不嬲都偏好啲可愛撒嬌
睇女idol上韓綜都知
但睇得多一個人瘋狂撒嬌真係會好膩同覺得作狀
張元英好似無時無刻有鏡頭就做撒嬌表情同動作
不過佢係有實力，只要唔好咁over就好

咩黑面果啲我諗都係無表情姐
係咪自大又唔好咁快下定論

Cube 初媛都要救呀 一直唔知原來唱歌有實力 而且一路腳踏實地 無話做啲咩野係搶功博出位

exactly 完全同意

姐係話人無腦又點點點 人地都唔反駁得你？
唔止我一個唔同意你講野架喎

以為自己邊個
check

足球黑哨都唔係球員吹架喇咁都好嘈
仰呀我唔鐘意既得利益者係我問題係我冇腦咁好未
每日150個新移民其實都係政府政策問題姐 同d新移民冇關架千其唔好黑佢地

其實係得一張長篇文黎
考究唔到真偽，你真係想睇？

Rap

膠真真係好正

戀愛了

有冇ig㗎佢

放心巴打我唔係話你
鍾意同唔鍾意呢啲個人口味
加上我都覺佢真係做多咗

轉自ptt
Mnet睇落有心做日本妹
早播嗰5個鏡頭又係唔多

播嗰五個日本妹，有三個排尾三
安俊英應該睇死佢哋上唔到去先施捨個舞台比佢哋
雖然練習畫面一樣失蹤

佢今集表現突出，實上到好多位
都冇咩需要為佢擔心

原來03年出世

好彩拎到benefit票 加上早播
今round應該safe

有報應㗎

agger
撇除中國人呢點
呢d選拔真人show 大家好多時係睇 實力+personality>樣
個節目宜家仲要去到差唔多一半 0表現0進步0內涵 幾靚都食得屎
暫時好似得清純成功搣甩花瓶形象
由自告憤勇做main rapper已經洗白
今集之後直程好感度爆哂棚

得白間一個dance,仲要同組咁多勁人都第一，
好想睇24日單獨影佢條片！

節目唔影，相信韓國仔自己都好奇，
到時單人片段在naver點擊數應該會高

mnet就係知日本妹太易爆起先唔播你

今次仲要星期2先放片
擺明唔比日本妹爆

有冇人頸渴想飲汽水呀
叫大家嘅椰奶B開俾你哋飲
諗起都扯扯哋....

我對清純好感度都有提升到， 不過唔係因爲rap( 我硬係覺得佢係rap得好hea#haha# 雖然我唔識韓文 ) , 係因為見到美波好痴佢 好似啲小朋友識得揀 人親近咁 真係好清純

最低能係佢第一要第一個出排名囉

靠性格好難入出道組
佢嘅rap真係唔好，rap唔係一兩日練得起
做練習生點都練過唱歌跳舞
如果佢真係第一次rap，都係早日回頭是岸，係其他方面展示自己實力
最少好似素慧咁唱歌跳舞唔係出色但唔會拉後腿
佢rap到咁真係唔掂

清純出來講野，談吐幾大方
又影到佢好照顧d日本妹
美波入到圍影到佢喊晒
形象咁突出算幾勁

佢特別多鏡頭，唔知是否特別安排
但關於佢嘅幾件事都真係特別精彩
Boombayah 果野唔影佢唔得啦
今次又係，出奇制勝成功

我都冇預清純可以出道
只係由bby開始見到佢行努力又有d進步 想佢可以留底玩多round姐

最慘全晚韓妹成班主力，
自己攞晒好位都冇個爆，
先鄧白間唔抵

公道自在人心，韓仔都係明眼人

所以佢先攞到全組第一

大大力cum落mnet到

又會睇到黑人問號咁得意嘅

未必真係嗰下
啲reaction不嬲亂剪

我都好鍾意睇佢兩個互動，好可愛

但係有樣嘢唔明 佢第一名 第一個就出排名 呢個唔係後期剪輯 係16號既事 唔通合約喺嗰陣時已經傾唔掂 疊好哂心水拉日本妹下馬？ 定係真係咁天真覺得一定要 c位最後公布先刺激？

同有啲人 一路拍手掌一扭擰頭話好 咁既意思姐我估

我又唔排除清純有劇本呢個可能既
就算真係set都好 只可以話個劇本我睇得幾enjoy
唔似stone music個乜q趙又利咁 由a跌f個劇本已經誇張到仆街 仲要d戲屎到 睇佢個vcr跳跳下突然唔跌 然後特登做個樣係 哎呀死啦 唔記得點跳添 假撚到仆街 擺到明幫佢製造話題
呢個唔係set我真係唔撚信

咁又係

貪好玩姐應該

佢呢個情況先爽吸票 想爭C位雖然爭唔到
但最後表現又突出過個'C安'
呢個情況永遠引最多人支持
我想講'C安'係表演既時候D鏡頭仲少過其他成員一倍有多
訪問果時問C安 ''後唔後悔做左C位''佢就唔識答啦 只係答''唔後悔'' 講多少少拎番D好感都好丫 例如果D''比起後悔更覺得對不起隊友''果D行野

呢種show所謂C位係for現場觀眾
表現時個個都有可能做主角
鐘意你就俾cut多啲鏡頭你

有無人有前幾個post share整gif個網?

重以爲今日好多新消息/靚圖分享
點知係嘈交爆post
與其響連登舌戰群儒幫張元英平反
不如直接去買個acc投票支持啦
響度嘈贏有乜用

同意
就好似白間跳都未開始跳
一個眼神 已經要播兩次仲剪埋D導師同其他組組員既reaction
btw 睇佢地排練果時白間9成都係頹樣唔知做咩事
但最後出黎表演個效果跳得好估佢唔到
舞步複雜就唔係複雜
但佢d發力同個表演感覺
佢企中間既時候好壓場
可能兩次都係同上位圈組員同組 進步得咁快 ?

AJY救韓(中段班)放日之剪輯大法

佢本身都贏硬架啦 fans係度拗贏埋會勁啲咩

剪出嚟我見到嘅就係佢態度唔好 黑面
唔只係0.1秒表情去講 而係宣佈前後個態度對比 feel到佢態度唔好 好唔gur咁
剪出嚟係咁 但你唔咁做就唔會畀人剪到
依家又唔係將反應呀reaction呀鳩剪拼埋一齊去屈你
有人覺得冇咩咪繼續pick囉 做觀眾見到咩就係咁主觀架啦
又唔係只得連登仔咁講 大陸同韓國一樣有人覺得佢態度有問題

加上你畀人力捧就係預咗被人黑
權嬸一樣大把人黑 一樣今集好多鏡頭 但依家播完黑佢嘅人反而少咗
即係你做過咩 觀眾就睇到唔同嘢去理解 然後就會有唔同反應
你睇完覺得正咪pick 唔正咪反 就係咁簡單

我哋條氣唔順咪又係度講下
下下陰謀論話人帶風向pick邊個黑邊個
陰謀論話人點剪都係幫你pick招黑
真係睇到自己好鬼死高
咁多女 得張元英係對手咩
係呀 我係pick sakura咁又點 多謝你記住我喎
但我都唔想佢c位出道喎 我淨係想佢入到12名
你張元英拎c位關我鬼事咩 需唔需要咁撚陰謀論講我推櫻反英
你係咪諗撚得太多呀 睇得自己咁高 全世界都迫害你呀
係咪要每次都要利申自己咩立場先可以講你張元英呀？
呢度咁多個po我都一直留緊言 我係帶風向反你張元英唔需要等今日囉

快啲出直拍啦mnet

我哋講你張元英有咩唔好 你就燒翻轉頭數sakura 小學雞到呢
我講你張元英 真係同我pick邊個無關囉 最搞笑係 你連pick張元英嘅巴打都亂咁屌 想曲線幫你pick招黑呀？

愈睇愈怕李詩安 甚至石頭公司啲人
次次都要做主唱同C位
我知比賽為自己爭取係無錯 但問題你都唔夠料 人哋唔out你出嚟都係俾面你
energetic個人覺得羅高恩高音位唱得更好
而個李詩安我覺得佢哋組唔係唔想換 係驚換咗又hurt到佢多

然後張圭俐好似又係爭到vocal做
反而我個韓pick 裴恩英 雖然都係stone
但冇劇本冇鏡頭唔爭c

順便估下stone d人點
裴 今round肯定foul
李詩安應該玩埋concept評價
淨低2個入總決賽 張入唔到頭12 返去f9
趙入到 應該

玩開idol school既實知點樣可以拎多啲鏡頭
宜家只希望我個pick唔好同stone啲人一組 如果唔係又變哂配角 要讓位俾女主角講佢成長史

雖然我唔like蝗怡人同張元英 但佢哋都唔會次次爭C位做 今集都話自己做過所以唔做 (想讓下其他人做)
真心 你係勁唔係C位人哋都會投你啦

其實咁捧未必好事,李而家結果咁差隨時入唔到前三十。趙唱得唔係十分好,同晚完全俾初媛,海允蓋過,下輪仲玩到,決賽未必得了。

下集圭俐做C我劇本都諗好
首先重播佢個fine fine fine~ 講佢點哭訴上次表現得唔好
跟住就嚟個練習室畫面 講佢今次點練高音 冇自信之類
到正式比賽個陣到佢個高音位就不斷重播 加插練習生們驚訝表情+拍手

其他練習生？ 透明架

同組miyu鏡頭得返5s鏡頭

同組係咪有竹內美宥？

由預告見份量，大概會有半邊面咁多

同組係三個日本人
有Miyu Miho Saho
份量分配好明顯啦
Miyu有半邊面
Saho預告入面連半邊面都無

加多個親生女搶鏡頭

練歌計埋鏡頭架啦,miyu 會出番多d

應該係見詩安排包尾先咁玩

Mnet: 發夢啦你 日本妹加埋得10秒架咋

miyu 好慘,怕佢跌出三十名

屌唔會掛

mnet: 唔惡剪你班日本妹都偷笑 仲想要鏡頭?

真係搏盡了

講真唔明點解人地因爲剪輯唔鍾意你個pick就係無腦 其實呢度風氣算係咁啦 如果你係睇上一季實會俾人強制pick 連登pick 我其實都幾鍾意權恩菲，但呢個post 嘅人話佢權嬸我都唔會駁，唔通你嘈完人地就會鍾意咩 頂多之前唔知邊個話佢ending抄彩妍先可能會駁

我都係叫佢權嬸 純粹因為年紀
我又唔覺佢有咩做得過火/唔好

其實佢係需要一個長少少嘅假期去休息
不過現實上係做唔到

生理似係嚟m果d

心理可能就係睇完啱啱果集pd48

兩次分組練習既表現都幾好
但係拍埋d妹妹度個樣唔掂

其實佢都係95年姐 我提權嬸係因為有人唔鍾意佢而咁叫

覺得佢啲表情管理出事，佢成日lam 唇個動作感覺唔靚

95又唔算老 我覺得

其實我自己大過曬咁多練習生
所以就唔覺得佢老
佢實力喺pd48算上游
份人又好鬼死勤力
真係要講一樣唔好就係個樣唔算襟睇
但都好小事啫
至於黐線佬講佢抄阿娟嗰啲就算啦

呢啲唔係咬唇
係佢應該lam過自己唇邊搞到甩咗
同埋唇膏搽得唔夠入搞到有邊

利申 絲

求圖

原來係佢講sor 冇記住邊個講 佢好似好耐冇出現

可能佢都有睇少林足球

95唔算老 但對比隔離d妹妹有對比

有上連登

佢嗰時列咗權嬸幾宗罪
睇完得啖笑嗰類
佢早幾個post有彈出嚟
又係講完「咦唔見佢嘅」就出現了

又嘈 真係好得閒

呢樣真
純粹樣嘅問題
94嘅佳恩都無咁顯老

今集好感度大增

佢同佳恩都係隊長候選

佳恩當隊友小朋友咁

睇第時班妹想要個女上司定媽媽做隊長

佳恩似隊長多d

睇idol都係求開心
以前仲會好有心機會為自己pick/推同人嘈
依家真係睇化唒
等佢地出咗道再開心傾

其實只要個隊有權恩菲/朴海允/佳恩
佢地比較有經驗 實力就無庸置疑 又知道隊友需要d咩 個隊都會比較團結
可惜仲未feel到上年既必勝隊伍(旼炫個隻)
希望今季有啦
btw 權嬸我見花名list有先跟住講

討論個過程幾過癮
今年仲可以同日本fans討論
個感覺好新鮮

女上司會好大壓力

出左道可能要做唯狗

雖然權嬸想做媽媽
但感覺似做咗嚴母同上司嗰類
當然私下係點我唔知

pd出嘅團唯飯多是常識吧

話唔定會有反轉呢，就好似cheetah咁

唔知朱里櫻花身體點呢

見到美波要清純rap佢又rap兩句又講見係美波你要聽我就rap
呢個互動真係好有媽媽feel

一句講曬張元英扮扑志訓乜鳩抱走製作人好嘔心好煩囉
再加埋成日見到佢咪唔鐘意囉
扮朴志訓流行語呢個point又唔駁

stone music 恩英鏡頭少其他三個超多
本身idolschool時期麻麻地曹柔理 pd48就覺得佢都okay

佢唔走有情路線就覺得佢幾好

今集叫最好睇之一幕，兩個都好可愛

未播嗰陣有條友比傳媒叫做翻版秀智
好似話參加過S1定IDOL SCHOOL，比人話個樣變晒，整完容，嗰個係係邊個

樂華金詩炫

翻版秀智???

仲要字幕都無名無姓

係呀上岩嗰次好多人話佢似
整就無乜嘅
係包裝過吓好樣過以前

呢個真係誇張咗啲 通常有聲冇樣佢都會出埋個名
個幕係幾時出現？

所以好似上面有人講
清純可能無咩野叻
但見到咁多小女孩癡住佢
佢肯定會係心地善良賢妻良母
呢樣嘢又好難扮到出黎

救救日本妹大行動
佢地堆官方圖係咩樣

會唔會post 有一欄cap 晒日本妹既樣,等想投既可以認到

想問有冇翻譯/大概講咩

咩叫被慘電

第8集出排名係咪會foul人架喇
會foul幾多

比人屌打

foul淨頭30

30打後foul
其實係咪同上年一樣
分左concept再foul

握手會途中中止為開心緊既大家帶來不快唔好意思

最近覺得自己好似變得又好潺弱

最近一次好好休息既機會都無好似鉛筆芯斷左既感覺（？

但真係一啲休息既時間都無
覺得漸漸潺弱起來（？

好想身體同精神上都強一啲
一直令大家擔心唔好意思

全部野完哂之後我應該會變返平時既我
請大家耐心等待

nako玩自己塊面真係睇多幾多次都唔厭

應該都係

櫻花應該唔係好頂得住韓國果套
之前見到日本網民既所謂地獄行程 同韓國都係有一定差距
突然chur左禁多 頂唔順都正常既

救救Saho大行動

一開 嚇撚死我

其實foul剩10個內既日本妹 甚至更少唔係仲好咩 你救咁多一陣又分薄曬d票
集中票源呀 反正咁邊緣既真係無乜可能爆上去
真心咁問

救中間位

我都係買多兩個acc去投同本身投開既acc分幾pick比佢地者

以前彩同迷路......

日頭忙到痴咗線夜晚仲要拍電影 勁chur

黎緊個禮拜救到就救啦
mnet咁想封殺日本妹
MIYU

下尾而家排36,洗唔洗救?洗咗票之後好難預測佢第幾名

我本身一路都有pick佢
救埋好啲 都好危咁

尾個d就真係算啦
Btw mnet仆街起上黎可能真係留多d日本妹最後一次過out曬

好sweet

都唔係架 我地每日都 pick個幾個， 其實相當於畀咗 5000票佢哋 ( 我當呢度有100個人有得投咁計

唔講最紅果堆 一般1線尾2線韓團cb week一個星期7日total訓少過15個鐘係閒事
雖然呢d野鬥贏都唔光彩

集中票源留返決賽先集啦
留多一個stage就留多一個stage 點都俾個機會佢哋表演下

Cb week好多時都係後台hea等打歌
最慘都係等年終攞獎 冇得hea又悶

已經進化到有去就有獎啦

我都覺得日本留10個既話對剩番既有好處
山田，惠里，vivian 個D就唔好留啦

其實最辛苦應該係搭車個陣

以前我追遇過果D都有獎
正常有 上次mama suju冇
比人屌到痴肺

有d數據贏晒+表演埋都冇呀

明明idol school果陣
恩英實力係4個之中最好
但去到PD48反而變咗透明人

限定團比三大恰

唔投狗竹投王怡仁做C 被打入冷宮

stone muisc 最靚算係佢

我頂佳恩真係好好呀 李詩安俾人話做C唔㖢嗰陣唔係諗自己有無機會代替佢，而係諗點樣改動作幫佢突出佢個C 佢真係好啱做隊長，請食糖勁鄰家大姐姐feel 一定要得呀佳恩 人品好到爆

*做c唔掂

所以我pick佢

今round out剩30 咁下round會唔會out到得20內 如果30>20好似有d少

上季剩20

mnet鐘意臨時決定out幾多個都得
佢玩晒
如果佢想保嗰個跌到落20未留20個
跌到落18未留18個
順便幫手催票

我知呀 9估下今季姐
但今季出道12個位 out得有d快

但係今年出道多左個位
如果CONCEPT後FOUL剩20內
MNET會唔會又比人罵

Vivian簡歌個陣d表情好撚似痾唔出屎

但其實名次都係佢控制架啦

明係搶戲,又可以霸多幾秒

睇d彈幕話唯一冇贊助既食物係電視出現 笑左

好得體 支持佳恩

係貼吧睇到第一季原本得18，但美娜同瓊跌得太勁，改做22個

ajy好鍾意佢

韓國代表有牛屎妹
佢真係日本代表

牛屎牛蒡

可唔可以換個髮型叫佢..

希望高恩留得低 做到一次main vocal

牛雜48

牛屎妹個樣都叫正正常常
牛蒡真係

正評 牛屎
負評 牛蒡

投咩先 邊個樣正常d？

催票大法
今集想保邊個就出佢名次都係一樣

Btw如果留得低 我深信下次會爭得贏

18foul7個會唔會太少 22個foul11個都算正常姐

但如果今round 30去22 即係foul得8個
30>20>12應該最合理

終於睇哂中字， 心痛我miru拎第一都似隱形咁
另外merry xmas同avenger首sorry not sorry都有驚艷到， xmas真係聽到有毛管棟feel
唉， 我唔貪心， 希望miru, miyu, 可以入12人， 佳恩c位出道就ok架啦

101呢 幾個去foul到去22？

係啦

35

啲表演已經麻麻地，仲要mnet咁偏心

上一季35》20》11

日日都有投佢

YouTube見佢玩過呢個造型

靚咁多

下佢嚟㗎

呢個髮型如果執陰整靚D我會J得落

多得首 易攝沙時間 唔少

想問下白間係點解同另果3個韓圖隊友溝通 ?

我屌

痴線
呢個髮型靚咁多

靠佳恩掛 佳恩成日問佢得唔得 跟唔跟到

剪到渣都無，不解之迷
明明節目一開始係賣日韓交流
結果日本人消失晒，得返韓國人喂威餵

Soyu 洪基都應該buy佢做c多d

佳恩識講日文

就咁睇今集 係咪想將個排位結果同剪輯片段做個反差

可能知自己行騎離路線有市場d, 專登古古怪怪
第二首歌好心化個韓妝靚一次俾人睇啦，佢又冇，反正俾人foul

佳恩好似係關西讀過書日文應該唔錯

幫隻青蛙擦下存在感先

櫻花真係好中意彩燕咁

佢我擔心又會跌好多

好想佢地一齊出道

同意

佢地好好朋友,相信會教到櫻花舞台演出。

講排名哥陣，櫻仲走去同佢攬攬

睇完最正都係我不懂你
1pick清純但無可否認佢拉僅咗成組質素

牛蒡大比數拋離牛屎

其實呢季無論日韓,大部份都好好心地

一齊出道啦2位

召喚更衣室潮文

有冇禾珠fans

邊個做主角

話說今集都仲有禾珠鏡頭

陰魂不散

有咩？

松井豬

禾珠身為world idol champion
個樣又生得咁大器
多鏡頭係正常不過

時運高睇唔到

一上黎就見到罵戰
其實鏡頭呢d好主觀姐
見到李詩安爭c表現差全隊包尾又咁鬼死多鏡頭咪屌佢
清純鏡頭多我又ok開心
Nako得57秒邊邊位鏡頭+排名直頭想炸左mnet佢

我係想洗眼

紗英》山田

山田係咪得女飯投佢票

我見到佢張相都覺得嘈

山田rap完戚咀角轉身果下好型

山田啲rap真心好撚正 又有台型

BoA merry 海允行前solo果part啲詞好夾到佢地訓練過程嘅信念 起矖雞皮

睇緊最新個集
一見到崔藝娜就想打爆個mon

最後一次舞台演出,應該只救到一個。
但六個其實都唱得,好可惜

希望朴海允去到final

帶到氣氛 唔係個個做到 天才山田

我諗係因為行程好忙太攰+成組得佢一個日本人又聽唔明做咩 仲要本身自己跳舞唔好冇咩信心／嗰陣未練好驚俾人鬧

今集狂loop既歌真係得鐘舒漫個隻
聽左十幾次

根本李詩安嗰組啲人唔使做c位都夠亮眼 爭c仲可能有人反感啦 反正都係睇mnet心情俾鏡頭嘅

左邊直頭係女神

當時係死亡行程，星期二開始練兩三日，星期五返日本星期六上電視，星期日返韓國綵排，星期一演出，真係人都癲

無飯叫佢轉look?
定係特登扮可愛

下尾今集個妝好唔掂 比起peekaboo嗰次爭好遠

跳得咁好都唔俾多d練習鏡頭cut miru

可能冇野CUT到出黎
成日發呆

MAY J LEE 正撚到

miyu上集超多鏡頭後，今星期又打回原形
希望下集唔係真係失手，就算真係失手，大家都原諒佢，繼續票投miyu

娜榮 佢呢type應該日本人會中意佢多d

佢又真係呆得濟既

成個星期真空期都大鑊
希望快D睇到直拍

初媛兩集都眼前一亮
上次rap勁到 今次話比人知原來vocal黎
繼續入到下round呀要

今集miyu完全無影

海允果組都正

佢個黑人look我一開始直頭以為佢係vocal+rap擔當

我都想講
下尾同仁美個妝真係玩鳩佢地
佢地自己化好撚過啦

朴海允個條上留番Naver top100 既第三，應該係口埤返黎。

五場表演曹柔理個條明顯落後一截。

見到上面有人話今次張元英完美消化首歌show到佢可以carry到唔同風格而唔淨止係賣萌同可愛路線
笑撚死
點講得出口

佢個look真係rapper look
反轉

minyoung rap得好撚正
但好似冇乜人提佢

鍾意兒童色情

上次都係做主唱

過韓國發展算啦，在NGT浪費左佢，最紅果個荻野由佳又唔來，來到一定唔夠山田受歡迎

佳恩識日文 今集有播到佢問美瑠大丈夫

山田出道嘅話可以幫到綜藝好多

14歲太細啦
就算張元英有身

就算有身高 都係睇返白間算

分開vocal rap兩邊咪幾好

佳恩真係天使姐姐黎
出道做隊長啦

希望仲有機會表現 今季好似得一個識RAP咁

嗰對鬼祟眼，師奶咁，唔多討好啦

有山田同無山田個氣氛可以差好遠

雖然我鍾意山田多啲
但如果要揀個綜藝人入去 我會揀智代梨
唱跳綜藝都得

但係山田野繪係發自內心地好好笑

係幾好 但山田有時真係太過嘈 我都覺得中西會好d

唔知下尾同紗英有無可能撐多輪呢

Miru一開始個表情已經殺曬
佳恩做c根本最佳選擇
蝗怡人返去玩雜技
元英個肚兜
詩安真係無乜印象

呢排睇hkt48綜藝見到佢先知佢原本係hkt48

無法bby 都無vocal發揮位
個個都要rap
好在播group前已經一路有pick佢今集先有正歌聽

ngt48

今集啲人咁，可能得一隻rap

2017圈外演唱會
開頭喵唱得好好
中西都surprise，唱得唔錯
美宥唔駛講啦

其實仲有個小田但應該wfc

個節目愈耐 就愈支持日本妹果邊
櫻花 後騰 奈子 仁美 美有 下尾

智代梨

山田點會
佢ngt一期生

佢未生日 所以係13歲

oh 睇唔到依層
佢係指原綜藝班得意弟子之一

點分
計埋Cho Ah Yeong都係得2個
所以concept都係得rumor一首有rap

Sorr以為你講指鰻大戰

其實唔明點解冇人提高朱，
佢都有實力，排緊18，
樣同個人都唔差

不了 FBI

點解要加密

我都覺得好正

日本果邊太多黑馬 佢又冇咩鏡頭

隨時30都冇

Miyu琴日仲post話期待緊今日握手會，但頭先出post最後突然去唔到
有無人知仲有幾多個日本妹妹今日無去到握手? 話唔定關韓國個邊事?

高朱 真子
太少鏡頭啦

可能Mnet又搞事

無鏡頭就無話題
上次短髮做Center 但拍出黎個感覺竟然係襯托同組既親生女好好人

可能匿埋練歌

我比較好奇佢地下星期點分身錄順位發表

係得佢，櫻花，高朱唔去啫，高朱肚痛，櫻花身體不適

真係唔襯
佢大多兩年可能好啲

咁無野啦，應該唔關事
純粹唔知點解突然決定唔去

好好聽
唔使特登加9叫位，符合首歌咁好好地唱先係皇道

趙雅榮都好好，Miyu 允真 high tension 個組
不過冇鏡頭去唔到呢一輪

山田中西大可過去做韓國綜藝，會有得發展

撇除佢歲數 如果純粹論舞台上表演的話 我覺得可以
尤其是比起怡人同詩安個舞台演繹做得好過佢地

趙雅榮其實升左十幾名，但同58都仲有一段距離
HT二組兩個rap，現場係雅榮最高票，另一個最低，但另一個入左，雅榮就foul左

學好d韓文先算

小道有話佢既表演會好，可以期待

睇番菜仔尋日都停左幾段握手會

請問哩位叫咩名?

我上集都無野睇 有咩好提 提下大家支持下本寫真囉

佢唔係hkt架 你係咪睇咗hkt+ngt一齊嗰個綜藝

quote 錯左

山田ig D相其實幾正

我地如果想多d日本妹留低，應該集中票源係有實力個幾個身上谷佢去top 30.
利申我好鍾意merry chri個組

幅射其實都幾勁 段片已經去到60萬view
櫻花都係得20幾萬

雖然有啲假相 但係真係好正

幅射 個名又幾啱聽

呢個係山田？

又要重溫個wave

同pd造型好大分別

開美肌阿嬸都變少女

其實朴敏智都唱得好好聽
不過衰係個樣到無人講

今次係咪無講實直拍幾時出？

佢長髮都叫接受到
點知走左去剪短

許允真和千葉惠里的溫度差是真實的嗎
CR.Produce48_芒果雜貨店

其實miru平時喺日本係唔係都係咁静㗎?

星期二

係架 我都唔知佢嘈乜 仲要拉埋人哋個pick嚟攻擊 小學雞到

Nako真係冇鏡頭

唔算好靜 不過佢唔可以一心二用 天生比較蠢

by my nmb飯 fd

大家可唔可以比d票佢

我都有日本飯話佢好蠢 其實咩事咁講
仲有話佢好有錢好有錢囉

佢塊面好大
我諗都係無乜觀眾緣

咁多人話佢蠢,搞到我想搵啲nmb綜藝嚟睇,有無推介?

你去nmb個post問會唔會直接啲

秀智參加第一季嘅直拍 個陣個髮型同妝 有啲似何依婷 今季靚好多

好似我想揾套nako 既野睇，係個度問有人即秒答左我

係hkt個post度問*

查看 @moe_goto0520 的推文：

moe啱啱出片多謝大家去握手會

條片有埋下尾Miu

nmb藝人
都有一兩集miru

btw白間財閣真係好有錢

有下尾即睇

Thx,一陣都去nmb post問下先

亨敦

野梨

好學唔學想學yeri

唔知㗎
啲排名咁浮動 可能1pick上到頭十二呢

利申已經打定輸數 除非嚟緊大爆發

今年dance組鏡頭成日落slow-mo效果
睇到好唔順

以為自己對眼有事

好鬼似樣

唔洗 就咁登入就投到

底6個都想投

快d24號啦
我想睇直拍呀

最後投咗咩

之前巴打話海外ip投可能唔count, 所以連埋vpn先投穩陣啲

求下你投埋mako

幫手推下羅高恩同朴海允

笑鬼死

每日都有投真子同朱里, 唔知點解要1+1咁投佢地個心先平衡到

底6個全部我都有投

mako 應該要棄了,無辦法

我都係呢6個都想投,但唔夠位

仁美打手

個個都咁諗佢唔收皮都變收皮啦

你係海外？ 如果喺香港嘅話唔使咁煩直接登入就得

24號係咪全員直拍?
定係播左個D?

sorry 今日冇投mako
mako 同美穗我輪住投
必pick 係 miyu miru nako
山田今次rap得好，我棄左saho投佢

我怕vpn呀
因為係香港ip

驚唔計咪用手機連韓國vpn google 有教

投票呢啲嘢 射落海都要射㗎啦

點解要嫌棄我 答應我不要嫌棄saho好嗎

有啲擔心blackpink嗰組 vocal同rap都好難

MAKO係咪冇突出表現, 所以咁少鏡頭
第一季請夏都係細公司, 靠120%實力打上頭10, 入埋IOI

AKB成員們竟爆出高橋朱里的真面目

我山田

既然有人想知就講下
藝人1,2 幾乎冇佢, 去到3先多啲

新年願望: 想頭腦變好

美瑠的弱點係: 呢度俾人弱

今日既允真黎啦 請大家多多支持

第二張唔係rima

早幾日睇左 mako 笑鳩佢整額頭

係咩 我見twitter share

請大家多多支持李佳恩

哎呀我屌有張唔記得cut邊

佳恩姐姐好正

第二張係允真

透度搵 好靚

做乜自爆

有錢但蠢

女仔紮高辮真係會加分

唔驚啦

又靚又有錢又蠢

完美嘅女人

有錢有樣有身材冇智商

Miyu 朱里 高恩

KEY WORD係咩

畢竟係NMB笨蛋三姊妹之一

thx

等我呃曬佢d錢先

d評論全部係拉票

新年會抽到類似吸塵機之類既野就話抽到DYSON
佢以為所有吸塵機都係DYSON
其實係第二隻牌子

我想問你地用開幾多個ACC黎VOTE?
我得1個ACC, 諗緊再唔再買

佢真係唔識架喎

聽Semina唱歌同rap真係享受黎，今屆一比較真係無得比，尤其是美娜生得咁可愛但又咁rap得
之前gugudan啲歌完全突出唔到優點

你唔講都冇留意添

我都係得一個炸

我都係得一個，再買囉都係10蚊雞姐

笑咗

多謝

買一個ja 要轉ac好煩咁 志在參與下咁

忽然get到佢萌屬性

天然呆

我有啲被miru電親

佢 呢下

我一個夠投喇
唔夠咪再買

而家佢係加藤夕夏個IG直播緊
頭先背乘數表表示自己唔蠢

OMG

mako

好蠢啊

今季都去到中段啦
仲係有勁多練習生/日本人係冇咩鏡頭
以前1/2季都起碼對多人有印象 第一次淘汰都會知係邊個foul
今季排到40先開始認得啲人
每集都係stone Music starship 樂華佔最多 但又唔岩大眾心水
同埋剪好多Sakura黎引人睇 係引到我睇呀 但其他人呢
最慘係連啲有實力既人都冇哂鏡頭
miru mako 唔係搵直拍個人cam係唔會識得佢地架！睇完佢表演連佢係點練都唔知
仆街啦Mnet
仲要遲播日本人 啲票谷哂比韓妹 仲要係親生女 食屎啦

白間好有反差萌,好正

背乘數表係48系團內一個表示智商(唔高)嘅常用指標 通常用6/7/8嗰行來test

6個

啱啱睇完ep5 第13名個日本妹係咪退出咗節目？因咩事咁樣中途退

諗到成日日轉ac就覺得好煩

今日？？？

copy自禾珠po

因為「身體不適」

太難三言兩語交代

哈哈又黎

禾珠精神長存

話說有無人有投miho?
人氣算上位圈不過鏡頭少到痴線
尋日睇到個後記有人握手會問佢點同韓練習生溝通
佢話係講韓文
但係mnet剪哂/無拍佢

夜機？

惠里依家超多fans 跟拍佢

要救係20-30既日本妹呀
下尾 MAKO JURI
仲有MIYU
BTW 有冇人會救武滕十夢

日本文化嚟講應該會瘋狂炎上？

miho韓文唔差㗎 好耐之前好似試過有一個教韓文同介紹韓國文化嘅個人番組

最近有新番

見ep1講到佢係日本點點點 幾勁幾威
原來做咁多小動作

奇就奇在節目組喺behind the scene係咁要佢講日文
究竟係佢韓文未去到可以做訪問
定係佢俾節目組要求

順便一提佢係一個變態

再+100分

聽講喺屋企會全裸

自從有個韓國fans大熱天時係街頭舉牌嗌人投miho
每日就投票比佢 希望救得番

定係節目組本身揾日本staff用日文同member做訪問，所以都自然用番日文答

energetic呢首真係好難carry
揀呢首歌個組唱得好刺耳 感覺好嘈吵

聽wanna one live版 雖然係好聽d 但聽起黎都有好嘈吵既感覺 我諗呢首歌真係好唔岩做vocal

一句講晒 on居自爆 日本仆左街 依家要潛水避風頭

唔用app都投到?

窗邊果張

男人心中既完美女人

咁樣係投到未？唔識睇韓文

會著底衫褲架

以我貧乏既韓語黎睇應該未得喎
要淘一個韓國認證過既account先投到

未
「請喺韓國投票！
外國唔可以投票。」

Wo咁多歌可以vocal係要出呢首我真係唔明

姐妹

係咪check ip

個冧樣

du du du 點睇大家

成功投票會出呢幅
『投票完成！
Coupon是你的呀』
希望譯得岩

［突發］HKT48更衣室發生打鬥

在PD48首次演出獲得很差的評級後，全隊回到更衣室，美久諷刺性說道：“你地唔好好咁跳，PD48就完蛋了”

奈子臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像她的性格，果然在奈子再次回到更衣室的時候手裡握著一隻拖鞋，在美久毫無防備的情況狂死裡打

希望無事啦
不過直拍個SOUND TRACK係咪EXACTLY表演個段?

謎團：首歌咁新都入到去

比錢宣傳

正常音軌係表演個段
段片就係表演之後再錄既

你應該要整埋櫻花

最主要係個腦

首歌小道消費息冇話有事，不過應該改編到容易完成。

慘了 往死裏打

但係佢阿爸唔著衫褲

小道信唔過
又話櫻花個頭好正

有無人覺得膠真好似秀智

難得得一知己

不過朋友話佢似今生第一次個主角

除左宮協仲有咩囡囡值得留意下 未睇過

Saho

可能因為覺得練習生會練定wanna one既歌 wanna one既歌係必出 可能d練習生會練energetic既舞 但將energetic做vocal應該冇人估到

惠里

Miyumiyu

係咪即係用safari 同chrome開gmarket投票個頁?

日本個班聽日去練咩？
仲有野錄？

鏡頭呀MNET

係阿

仲可以各自記實一set id 唔駛換

似hani多啲喎
兩個仲要同姓，係咪親戚黎？

山田野繪

幾好喎,咁我都買多1個ac先

似EXY

EXY唔係好似
EXY靚啲，不過俾starship咁撚法 唉

可能唔想d練習生tip中題掛

之前係公佈名次之前要分組練concept評價
分布左之後再分組練

concept已經定左？

應該未投完票

支持埋姐姐

21號完左

咁姐係練曬咁多首？
未定佢地點知自己係邊首？
仲有練左但要過左投票結果公布姐係可能有幾組有好多人out走左人數未唔平均？

sor未係好熟操作有d亂

21號完左啦

無記錯佢有講過係好因為佢學校校規唔畀剪啲太trendy嘅髮型

1. 話佢地知投票結果
2. 練習
3. 淘汰至30名
4. 會因為人數不均而要有人去第2組
5. 再練
6. Concept 評價
印象中係咁

每首歌限定人數，
等公布名次之後，有d組人數多左，再安排佢地去唔夠人的組

咁姐係練練下要練第二首新歌
都幾仆街喎

公布咗結果就練一首 練練下會有順位發表 30打後嗰啲就唔洗再練 番屋企 如果有組唔夠人 就要多咗人嘅組投票邊幾個留低 淨低嗰啲去隔離組

唔知今年第4點點玩法

暫時最少view數 我覺得好好聽

前兩季會點玩？

我全部冇翻睇 等緊下集嘅nako stage同 星期二既nako直拍

mnet冇最仆街 只有更仆街

FYI 上年never組 12個人，11個生存
所以有5個要去其他組

係低名次個幾個走？

組內投票

嘩屌完全展現人性

上年河成雲最早練完同教人
最尾組內投票foul左佢出去

比你揀都唔要個抽你後腳架啦

精華

抽後腳唔緊要
最緊要唔好同你搶part

繼上次專登揀炮灰組個八婆之後又一展現誰是八婆既時機

記得202時,有些組別多人,就要組內投票趕人走

No 組内投票

再FYI
上季A練習生被投走咗，而mnet只係公布B練習生有份投A走，其他人有無份投走未知

所以造成B被A嘅飯瘋狂攻擊（包括連登 ）

抽唔抽後腳唔重要
嗰round係1 pick 唔講路人緣
人氣先係本錢

上季S2 concept係2pick
所以好多人喺後面湧上黎

講緊現場表演1 pick

Mnet

s2最記得係比人投走個d
要逐組逐組去有位剩既組睇下揀邊個
其實幾慘

咁多組只能投一票？

我都記得上季好多時投票會入房 對cam自己講投邊個，圍內選邊個最靚都係，今次冇哂既

成雲最好好叻

現場表演不嬲都係1 pick黎啦
個一round係玩反轉魅力
丹同佑鎮個一round之前人氣極低
點知一個霸左現場第一同三

係
到時現場就係30簡1

yes 全場投一位
不過上年never組全組高人氣都係輸比首edm
鬼叫佢哋投出去嗰啲都係高人氣 加埋daniel啲票贏咗

其實唔係極既，不過比起jr同朴志訓個啲差幾遠下

記得文福做人球

係全場1 pick
而家第一round 你每首歌可以投1票
第二round直情可以投晒57個

比人踢有樣好既
有d參賽者好唔想跳個首會叫人投佢比佢走

嘩屌呢個係黑既最佳時機
如果mnet有心玩野應該會係咁loop櫻花投左邊個搞到人地走然後可以瘋狂黑佢

估計呢part日本妹最多鏡頭

第二round邊有可能投曬57個
都係一首歌1pick

但唔包你去到想要嘅歌
要企出去比人揀都幾侮辱下

呢part完全可展現人性最光輝或最黑暗既一面

Avengers玩總票先會贏
不嬲簡1個都易出事
所以今次side to side同sorry not sorry應該爭唔到overall第1
我覺得夏恩妹妹有d機

俾人投走可能會有觀眾同情同欣賞而pick佢

係可以57個
每個練習生都可以揀投定唔投
你鐘意投晒都得
重睇啦

又話每人都有得投,投支持定反對

係咪女漢子翻譯問題
我理解都係咁

但現場投票贏都意義不大啦
never組同open up最後入到11位既人數比

上年成雲好慘
去到showtime先有人揀
揀人真係體現人性啦
2季經驗
mnet實會用剪片技術撚死人

有d有實力既高排名會想跳第2隻歌
高排名既真係易簡想要既好多
不過今季可能又唔知咩玩法 position已經比踢人 concept玩盡d應該再

avengers驚牽制票組
但1 pick無牽制效果
純粹係never掉出去嘅高人氣比edm收返晒入組

玩盡d由高排名負責趕人走

嗰陣鄧佢可憐 到到最後11名入wanna one
比人屌佢搶左個位

never組有3個最後都係靠催票入
好難咁計喎

S1 Pinky膠到想去齊左人數既同一個地方
叫人投佢走

根本never一開始已經全部超勁 點踢都無用
今季唔知邊隊咁唔好彩

上季2組要放人 3組要收人
Never 放4個
OLG放1個

然後
열어줘組收3個
Show time 組收1個
I know U know 無得選 只可以要剩低個個

收人組嘅順序係position 名次較高嘅人個隊可以選先
所以Daniel嘅열어줘選先，再到智聖嘅showtime，最後係東腎嘅i know i know組

明明成雲先係比催票嗰班推到咁後
要屌搶位都係屌催票嗰3條友啦

Mnet算對佢幾好
比返咁多鏡頭去拎返d同情票

玩9佢地真係

催票真係好邪惡

催票真心仆街

竟然仲有人相信wanna one係投出黎
繼我話所有都係黑幕內定
包括pd48最後出道名單

S1試過啦
不過個陣係練習生揀歌+foul人前

投票用黎參考點剪
總覺得課金都可以出到道

真係唔敢想像

其實點定義vocal?

加油吧~!崔可愛

其實du du 後半part唔係跳舞多?

Vocal唔行慢歌情歌路線好似冇乜著數

agger 牙ching!!!
娜b入12強啦

點解韓國member好似冇咩用sns咁？

唔用得架佢地

吓點解

咁佳恩出咗道咁係咪姐係用得

初媛唱歌好好聽 希望呢首歌幫佢沖上位圈

有冇miru做呢下嘅gif圖？好電

韓國公司對SNS好嚴,出左道都唔會用得,
就連個人手機都係要音放拎一位先得,
衰D可能要三台一位先得

下集仁美會出超必，希望夾到首歌唔好有反效果

未到超必
仲有招更大既

咩黎 後空翻 ?

前兩季選手都唔俾用sns 驚佢地會劇透/引導fans投佢地想要既歌etc
今季日本妹用得應該都係因為日本方面既活動咋

夾唔到都唔會反
咁個反得落咁可愛嘅女仔

比較抒情既音樂 好少加rap落去 節目組所以亂咁揀歌
今年重要vocal加rap一齊搞 vocal同rap個排名又唔明比較 兩樣野性質唔同 唔明點比較
大佬 會唔會有人用跳水個評分標準去評溜冰啊 兩樣野性質唔同點比較

比較抒情既音樂 好少加rap落去 節目組所以亂咁揀歌 今年vocal加rap一齊搞 vocal同rap個排名又係一樣 兩樣野性質唔同 唔明點比較
大佬 會唔會有人用跳水個評分標準去評溜冰啊 兩樣野性質唔同點比較

我聽左可能超過10次了
雖然我FIX PICK唔係入面, 但真係好想用幾日時間黎投佢地票

屌
莫名地心痛
對唔住 推唔到你入下一輪

其實前2季韓國個邊有冇俾人話造馬之類？

聽左好多次+1

第一季唔係追live 唔清楚
第二季分明同P社合謀最尾唔比金鐘炫入前十一

過度skinship已經成廢話

JR擺明黑走，成雲擺明推佢入去做主唱
其他都算正常

反正珠理奈都走左

講緊係房入面唔俾有太多姐

我都有狂投佢 可惜差少少

其實點解唔比鐘鉉入頭11，係咪因為要帶nuest w

有無真係唔敢講
但講到全隊line up都內定又好難
有幾個人嘅人氣真係出唔到道mnet會比人放炸彈

所以唔到咁灰
話唔定星期二出直拍就會有人坐火箭呢

其實fnc假假地都叫四大社，點解啲人氣咁摺
同埋想問係咪三季以嚟得somi三大社嚟

金娜榮幾靚

Yes
佢同旼炫係最強個2個
JR身為隊長去其他隊又怪
所以掉旼炫去w1 JR返P社

另一個講法係，d人一人一票配票失敗 唔小心踢走左鐘鉉

留意返 係火字邊既炫
因為佢地入一個係最好既選擇 入一個之後其餘3個人可以返去同aron繼續活動 又帶動到人氣
入兩個高人氣既去wanne one 剩底既返組合既根本帶動唔到啲咩 反而又半天吊既感覺
鐘炫又身為隊長 白虎又係主唱 而ren本身就係pd唔算高人氣 未入過11名內 入旼炫係最好又最合理

又靚又可愛

係 鐘炫係主rap 主舞 隊長 nuest無左佢唔得

呢度有冇人pick金詩炫

有人pick牛屎同蝗的話應該會順手pick埋

因為要揾爸爸媽媽

求下大家投一票畀朴海允

好鐘意咁親近人既佢

撇除樂華原罪其實佢唔差嘅 個樣真心幾靚

本身好想睇另一個FNC rapper 玩position
點知第一round就foul左
佢high tension 段日文rap好好J

noko搞d乜3 4點仲未訓係度post story
定係唔係日本？

大膽，竟敢無視WIC

起身上機啦

咁早 慘…琴日先握手完

FNC又係經營不善
洪基成日鬧公司

點解張gif我覺得佢係畀人無視嗰個
佢伸兩隻手想拍

係twitter見到，左邊果個

我就覺得係普通韓妹樣，無話特別靚而會令人想多望幾眼果種
比起同公司另外兩人，佢除左係第二次黎參加真係無咩話題 估計就係由頭留到去2pick，而從來唔會入過前十二

其實牛屎妹點解叫做牛屎妹

開頭有投過比佢
之後越來越多心水就棄左pick佢
利申：冇投過樂華另外2個

到底琴日真係唔舒服定扮野唔去握手

似鄉下妹掛

睇唔清楚
左邊嗰個邊個

金鍍我?

上面有巴打話今年冇人講邊個最靚
早兩集排名咪講咗係王怡人最靚

罷明射波啦

要入到30啊

欖枕

可能依家扮舒服

又係呢條裙

全世界都係假

其實洗唔洗咁早練concept評價

可能要就班producer同dancer錄音排舞？

估唔到今集反而係VOCAL既STAGE吸引到我
初媛同海允兩首唱得真係好正

原本以為DANCE兩首先係大HIT
點知相反
我剩係睇左兩三次就冇再睇

如果最後初媛同海允入到12就呢隊野唔洗憂無VOCAL
頭幾集仲擔心新隊唱會唔掂

都好既抖一抖啦
呢排真係人都癲

應該係
又要錄歌又要練舞
上次都應該早係其中一樣

Position舞又自己排 曲又自己編先可以咁趕

心諗又有時間打機

為左日本妹，要用淘寶了，
有冇巴打新近買又係work架

海允個組好似S1姜詩拉個組咁聽到毛管棟
詩拉個組全部下位圈揀到冇得揀
最尾個個都被逼揀首成組都未聽過既My best
結果出黎個效果好好
海允依組都係被逼揀隱藏歌曲

詩拉最尾由59名爆到上22名

其實今集除左救親生女都仲救左幾個vocal

同白間

今次過去韓國最慘，練熟左但淘汰冇得出場
另外練熟左個一首，之後掉左你去另一首冇咁熟既

洪基自己都係比腦細呃續約

李詩安到底MNET係想救佢定整死佢
用左一半時間去講佢

點知比老師DIU兩次CENTER隱形
最後以為反CUP
點知都係一樣仲要第5名

produce48除咗投票嗰陣之外都冇咩機會見到啲日本妹
一齊幫日本妹出道呀

呢度有分析

唔錄定d野 第8集冇野播
akb25號有夏祭 都唔會留得耐

唯有出入機場先影到，出鏡仲多過係電視

對節目組黎講呢集有炒熱到話題算成功…
起碼上左熱搜同討論度高

如果真係保10個日本妹入30 會有邊幾個？
1. sakura 2. nako 3.moe 4.miyu 5.hitomi 6.miru 7.山田（？）仲有3個位都好似多變數
仲有啲想佢入但好似危危乎 e.g 下尾 mako miho

想問下concept個投票幾時出結果

漏咗惠里添

juri?

請在送送確認

集集都爭c劇本好q悶！
個個睇左上兩季都乖乖地，盡量將人性最美的一面展現係鏡頭

出現了

有咩行差踏錯咪好似菜摘同bby組咁 不了

佢不如真係搞搞個頭
之前有巴打post佢另外一個髮型真係掂好多

惠里，朱里會穩，我覺得，反而miyu會唔會突然跌到出局難講

覺得有可能日方出道組已經傾掂左
而且想炒熱度
唔覺得安俊英會唔知硬剪晒果D妹落去佢地會死緊囉

跌出12就話啫，真係會跌到出局咁誇咩 EP5完之後佢都短暫上左熱搜，韓國人民應該仲記得佢既

我反而覺得惠里可能會走，你睇佢既直拍咁爆，但EP5反而仲跌左一名

真的在啃牛蒡.jpg

一唔小心咩mako juri miru yamada都無行，反而係bibian入左

條新片講咩?

我諗無咁誇掛

入左佢可能轉個靚女look ，大反轉

真心唔想再睇佢

外表再好再反轉都好 行為反應依然渾渾噩噩嘅話 好難行

真B果種正,真係天使級...

點解你可以同時鍾意膠真同崔藝娜 兩類黎架喎

絲打好似將佢兩個歸落同一類人

唔好唔記得 第6集個排名都係前5集既影響

膠真係真心吸引人望住佢
牛屎就⋯

都係之前十蚊條link
睇返佢賣左500幾個, fatfat

練習tips

比人屌得多佢無出現所以今次剪佢出來?

似係

金娜榮長相其實唔錯，skinship俾溫暖人哩個行為大膽又得意，做leader又照顧到人

仲唔計一次買幾個帳啲

想睇佢再攬多幾次nako

果個係最少姐，預鬆d應該都有4 5萬掛我諗

有冇人覺得 曹柔理同牛屎妹好似

當平均數

咁翻版有情個樣正啲喎 牛屎妹應該係同蝗屙差唔多

sakura又著舊衫

朱里

有光環

咪遮住良心講野，娜B邊忽醜樣

殘仔好似好鍾意櫻

直接成套着翻出嚟

聖母

希望可以留多rd

私心想佢出道 因為佢同nako fd ，又可以成年都有攬攬鏡頭

佢呢type日本人會好中意

原來同彩都係差唔多高 彩隻踭都唔係高好多

入坑初心

櫻花
奈子
下尾
美宥
白間
朱里
真子
中西
仁美
仲有d後記話唱得好嘅宮崎

希望呢一堆48mb全入30
然後有4至5個出道

紗英，惠里plz

睇左pd第一集有點心動，
總選之後入坑，助我入坑功臣-禾珠

紗英真係危
聽日直拍唔爆到頭幾就係咁先

建議大家mon住navertv熱度觀察人氣

hi chan

成功投票,感動

180723 HKT48 미야와키 사쿠라(宮脇咲良) (프로듀스48, 인천공항 입국)

一直都好想知首bgm係咩

下尾化韓妝真係好靚
可唔可以快啲彈起

朱里真係好女仔嚟，大家要支持佢

上次驚為天人video,對第二輪開頭有些幫助

佢感謝金詩弘佢地真係好暖心

最緊要衝到上頭30先

所以唔俾片大家睇,等電視播完得番幾個鐘

好似成日聽到 要係youtube問下個upload下先知 或嚴者去留言問下

另一段fan serves

唱歌幾好添

笑起上黎有D似橋本環奈

琴日睇完中字
最印象深刻就係王怡人做乜鳩
破壞曬成件事 點解d導師唔stop佢

睇到櫻花個袋 先知背影係佢

都ok易認

Miyu又多塊
右邊係播片

Got you on my hips
Got you on my lips
got you on my on my on my fingertips